[867]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(274) 大天使金珉周吹奏區

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

喺第1頁輕輕放低個名

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

im

LM

屌你老母 皮已負

lm

個標題想激氣南巴

一睇就知負皮嗰個會係邊個

明眼人都知邊個負皮

張圭悧丈夫 小智留名

留名

負皮數:1

屌菜仔啦

依家係2

想問今日個棒球乜乜 係好似上咁即係？
出一出場 再表一表演？授賞式 係乜鬼

真子寶寶

難得我唔係開彩元奈子標題
應該正持G持囉

有預感no way man碟又會開到佢嘅生寫

係呀 頒獎禮表演嘉賓

驚現miyu眼鏡 (好似係 認錯不要屌)

眼鏡miyu

第一秒諗起

琴日全世界掛住FNS,冇咩圖

奶粉

膠真

NAKO

權F

珉周

Fan Art

完

提及成員們（忙內很絕很可愛腿長臉小/安弟弟有著小孩的活潑還是孩子/最成熟的是珉周和奈仁同歲還是高二善良性格好完全沒有發火的時候情緒調節也做得很好）

再po 小天使金彩元

我蛙

南巴D情緒真係好難捉摸

上面膠真D圖 ... 真係好撚膠
點做到

百搭巴
皮已正

我睇到佢第一張
腦入面即刻彈左句 "膠真真係無叫錯" 出黎

每秒都變緊

宮脇咲良 🌸 小櫻花
昨天電台的主要內容是介紹IZONE的情況～
“日本Mnet也將無字幕播出IZONE第一個綜藝節目IZONE Chu，第四集結束今天是最後一集，現在正在播出中，明年還會播放有字幕的內容.
團綜很有意思，每集都會提心吊膽。
從那裡出來的我的臉好像太醜了
有像只能在YouTube上才能看到的未公開一樣的東西，我說藝娜rap part的視頻，那張臉真的大發呀……
那真的是無法抹去
韓國很多時候都這樣直接播出了，每次都提心吊膽地看著。
因為是四集分量，感覺非常短。
個人特別喜歡，希望還有第二季。
請大家也收看。
想問我成員們的事請發郵件發給我～”

翻譯話唔知來源係邊 只係見到dc照翻

垃圾Po 唔入了

愛吃草莓雪冰
今天09:06來自iPhone 6s
宮脇咲良 ⭐️ 小櫻花
其實今天作為IZONE成員出演了富士TV的FNS歌謠祭，NO WAY MAN與辣味肉絲舞台。
因為NO WAY MAN也是出道前的歌,所以沒能參加音樂節目。
不知道FNS歌謠祭的舞台是首次還是最後一次，看到其他成員代替我上場，非常感謝。
但是，果然因為這是我C位的歌曲，我想站在舞台上，很高興能在FNS歌謠祭上登台。
還沒在日本出道就可以參加FNS歌謠祭的偶像組合好像從來沒有過，很了不起。
參加歌會的今天剛好發表了電台節目。
Twitter趨勢中排名第一，有22萬條推特，幾乎都是女大學生、高中生說很開心
有很多不同年齡階段的人喜歡我很高興。
大叔粉絲們也依然支持我，所以超開心
謝謝～

G榜。。。挨鬆累積16萬9銷量 上個月多出貨7萬

宮脇咲良 🌸 小櫻花
“像這樣說很多日語是久違了（笑）一個月沒能來日本因為一直在韓國出道活動中，接觸了很多韓語所以現在也基本了解啦。有些話就算聽明白了也沒辦法說出來，這是最苦惱的事情啦…但是比起一個月之前確實說的很多啦一個月前連韓字都讀不出來現在呢可以讀出來也可以理解了～再一個月之後，不是不是，一個月之後（錄電台的時候）再來吧！（笑）
下次會努力用韓語說的”
妹妹韓語就真的進步很大啊！

wanna one

唯飯多

留名愛真B～

又少咗

訓覺合集

櫻花提過14歲nako

就有人整出黎

每次見到呢d眼訓到傻既機場圖
就會諗起佢地比清純吸乾晒
獲獲大家眼訓look係得清純精神奕奕咁款

採陰補陰

Flop

都完啦

清純異常地精神
尋日搞左唔少女女提神

RBB會唔會過唔到izone呢?

諗唔明點解d合照唔比post 驚what

日韓CAM分別
日本個鏡定好多，就算跟住郁都係慢慢移
睇到成隻舞D企位
韓國D CAMMAN 好鍾意忽然ZOOM近ZOOM遠
跟住又唔知轉乜咁

有女食就唔會眼訓

係咪出係d官方ac先得 maybe akb offical/fns offical

睇返佢尋晚返黎都仲係咁精神
應該吸唔少女女黎提神

女女

akb d合照成日出事

check過晒先比po啦,小心d好

會 雖然話佢哋得一日出貨
但係大部分會出哂 照佢哋呢個出貨量
12月最多出多三四萬左右
1月就有年榜睇 到時候再睇下點
啲出貨 補貨 退貨都睇到哂
Rv summer magic 出貨15萬 有個人封
所以今次跌返啲都係意料之內嘅事

一陣又影到人換衫就

你睇番其他已經亁哂

2個都係賣腳

尋日搞埋akb個邊
佢一定好精神

取陰補

Miru

成日覺得好尷尬
好多首歌紅但係銷量差
有啲歌唔紅但係銷量又ok…
究竟係咩玩法…

死忠多？

銷量呢家野,你有痴線佬油王飯就得架啦
呢到d人都成日唔經唔覺又爆幾隻咁

宇宙少女無左三個大陸妹之後隻碟仲好賣左

Ft 裴巴

留意返裴巴係幾十隻

今次出碟Timing算唔錯
同埋無3個大陸妹唔知有無關係
睇怕兩間公司更加大條道理唔續約

每日恥笑裴巴任務(1/1)

3線女團red velvet

油王生命巴爆下爆下都唔知爆咗幾多隻
仲有煙雨巴同南南巴

珉周係天使lm

不了

到處都有傲嬌

大天使=蛙蛙

我記得仲有2-3個巴絲有去fs 入黎講過兩句野就冇再出現

大天使留名

繼呀櫻nekkoya ending之後
就到蛙蛙

櫻is watching you

有好多隱性巨巨

Sakura: I can’t comprehend Wonyoung! Besides having the one-two punch of being tall & having a small face, she also has amazingly long legs, she‘s cute & thin. It’s like God is picking on the rest of us by creating a girl that‘s so much better #宮脇咲良 #장원영
#IZONE #さくのき

我蛙lm 老婆二號Lm

Have you ever seen anything
Have you ever seen this color
推到有舞台

見到佢唔笑個樣就諗起選隊長個時

好可愛！

都係櫻正啲

原來慢慢賣都賣得幾多下

唔關事其實

你地繼續吹蛙 我吹奏權f同讌b

支持正義行為

Agger

大家中計了

Lm

我都覺得唔關事
不過我更鍾意只有韓國人

禾絕對唔會背叛禾櫻

彩元珉周都咁靚

吹奏蛙蛙你我有責

支持

第一張巧Q

都預左唔會返宇少
程瀟連韓綜都可以甩埋
反而 減番3個人 好似平均啲

仲keep到

人太多 資源唔夠分啊

我諗韓國member應該除左孫公子之外無乜邊個會覺得有大分別

【新聞】181206

＂＇IDOL ROOM＇BTOB鄭鎰勳 X IZ*ONE安宥真出擊特別MC＂

‼ ️對新聞進行點贊評論
新聞鏈接📎

遲d 會唔會連呢類工作都嘈?

佢唔係出starship 啲工作應該ok

一向唔係對等咖啦
歌紅但吸唔到飯 咁咪得一兩首歌仔食老本
冇咁多隊SISTAR
銷量ok歌唔紅 咪密密出 夠搵食啦
死忠往往最重要

果然係油B老公

上idol room做mc姐

長頸鹿s songterview part 3

正鎰勳 又可以搵dony

只要用ione名出就得
Otr:各位所屬社 快啲貢獻你地啲job嚟啦

我更加相信
weekly idol你都係執柒左佢算啦

好期待下集Idol Room
有膠真
仲要亨敦與大俊cb

你又啱

但係睇佢個樣仲未放得開
我反而少d期待有d咩出到黎

lyz點算
得週偶上

2月出道

こんにちは
OFF THE RECORD ENTERTAINMENTです。

2019年2月6日、IZ*ONEの日本のデビューアルバムが発売される予定です。

前日、12月5日に日本の音楽番組「2018 FNS歌謡祭第1夜」の生放送に出演し、デビュー曲である「La Vie en Rose」を初めて披露させていただきました。
日本での活動を始動したIZ*ONEは、ユニバーサルミュージックのレーベル「EMI Records」を通じてアルバム発売の準備をしております。

IZ*ONEの日本デビューに関する詳細は、今後改めてお知らせさせていただきます。

今後、韓国と日本を行き来しながら活発に活動を繰り広げるIZ*ONEに、たくさんのご声援、よろしくお願いします。

ありがとうございます。

好痛

好chur

鎰勳點解係搵dony而唔係搵coni

快到

如果唔洗飛黎飛去 係日本行程肯定無韓國個邊咁chur

中間會唔會有多次CB?

真係要放開啲
由其idol room呢類MC做得好
一定會再有

除左真係好鍾意既團上之外基本上唔會睇weekly idol
好尷尬, 悶到喊

唔好太著緊銷量
有d歌其實音源都好賺得

你地準備好未

repackage?

你個腎準備好未
#裴巴

係時候要突破啦 我既再生術

會有握手會?

我無睇錯2月日本出道？

自己寫歌寫詞就係。。。。歌手分得6%
你音源好Q勁就另計

係

其實兩個都好
佢地啲化學作用真係好正

又等裴巴直播燒卡

2月6

加埋肥秋填詞

佢地之前係日本可能已經做緊日本碟既野

唔知2月會係日本活動幾耐呢
2月尾飛日本

你係咪燈緊我會中油B

同我預期中差唔多 日本出道 所謂打鐵趁熱 2月出道差唔多

會唔會今次4團合作嗰首 係比ione既禮物

收錄曲

Notice
IZ*ONE 日本出道專輯發行相關通知
2018. 12. 6

大家好，這裏是OFF THE RECORD ENTERTAINMENT.

2019年2月6號，IZ*ONE的日本出道專輯即將發行。

昨日12月5號，IZ*ONE通過出演日本音樂節目“2018FNS歌謠祭 第一夜”的直播，首次演唱出道曲“La Vie en Rose”，拉開了日本活動的序幕。正規專輯的準備工作也通過日本環球音樂下屬廠牌EMI Records在有序進行。

IZ*ONE日本出道的相關內容後續將進行更加詳細的公告，
希望大家多多支持和喜愛往返日韓兩國，展開更多豐富活動的IZ*ONE。

謝謝。

其實我就已經全部綜都係咁…
最近睇嘅rm都已經係上年8月kei上
新西同認哥都冇睇過…

一月尾已經飛左次日本 點解唔早d

鎰勳同defconn 어성성bros呀嘛
亨敦與大俊, 我唯一會睇既boy group

EMI Records

咁中間應該冇cb啦

睇嚟呢兩個月要瘋狂上日文堂

肥秋計劃通
肥秋：到咗第一階段 收網既時候啦

呢間係日本點？有無sony咁勁

間野有咩特別

under 環球音樂

油油心裡苦 但油油不説

讌b:先見之明 打定底
有機會痴埋櫻花度啦

次次頭10都唔易

油B有危機
CJ記得比錢滅口

洗唔洗咁快

忍辱負重

傻鳩公司到呢家HKT仲未出碟

排定隊啦
蛙條隊應該好長

撞正農歷新年 又係我蛙生日

清純學識埋 成個日本娛圈都冇啦

你以為啦。。。。 我覺得1月會cb

飛飛飛飛
岩哂啦
蛙前一日生日

有2個月準備 會出新既主打歌 定日文版La Vie en Rose?

會出事架

啱啱search 好似都幾多韓團幫襯下

佢唔係已經係韓國

年初二，冇錢+去唔到啦

最賣得都係佢咁濟

睇下幾時成個akb grp都係清純既天下
8D下緊一盤大棋

飛去日本

肥秋：我一個星期乜嘢都作得曬啦

仲諗住新年佢地有假放
太天真了

一晚

唔要日文版rose

2年半後
彩燕 KOR48 HKT Team KIV兼任

諗下好啦

單兵整合成個娛圈
後宮佳麗 橫跨日韓

唔洗作
一早已經係到

日本好似係1月1新年

我正式宣布
所有韓文轉日文版嘅歌都係垃圾

同番去wm拉航母比
邊個好啲呢

緊係kor48 同HKT

韓國

引戰

同hkt同一間唱片公司 ，一家親

娜榮巴 佢要挑戰你個名既地位

之前大家開過盤賭幾時再cb,係咪要再開過

不過出碟唔代表有活動
可能要月中-月尾先有拍手會

agger

喺個倉底到搵首糞曲出嚟就好笑

是時候準備生日禮物

頭陣無人估日本出道先？

駛鬼轉咩
肥秋是但寫首唔係wow wow, suki suki嘅都屌打啦

整緊啦

*個陣

放心 隻碟1000%有日文版rose

賭咩

少女踩單車追巴士嘅畫面出咗嚟

溝囡王個名小事
娜榮巴依家個名係連團

睇個勢6,7月可以開巡迴演唱會，最好去埋美國

嗰陣估韓國cb,冇人估日本出道先

暫時睇肥秋當正izone係細女咁錫 應該會作到隻唔太差既

係機會啦 讌b
召喚 miyawaki chaeyeon

你開埋口
似乎會燈中

抽人送日文出道專…？

連燈又贏

6,7月太慢
4月就差唔多

日文可以拎番三隻舊既，之後錄多三四首新歌就搞掂

明明佢成日都係咁
咩叫我燈中

O’ My! jpn ver
La Vie en Rose jpn ver
秘密的時間jpn ver
We Together jpn ver

淨專

送埋韓文la vie en rose

每日bin娜榮個團(1/1)

日專

望夕陽

賣晒

做夢之時會唔會有

每一步都已經計算好哂
所有資源已到位
肥秋已經係屋企食支煙 等睇feedback
然後再做調整

夠歌咩

日專 少女風

We together真心落得堆填區

隔離團唔夠歌都開到,驚咩

機械人女團都係咁開啦

搵班導師客串
拉埋akb48

開完show con都未夠一年
個進度真係好快

IZONE X AKB48
WORLD TOUR IN 2019
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

大東亞共榮圈已經出現了

其實跟返隔離團個logic既話
應該係搵禾珠黎唱半個鐘

秋元康x ________ 20xx

記得仲有隊IZ*坂AKB

既然係同hkt同一間唱片公司，會唔會一齊錄首歌，激死班泡飯

唱番pd 既夠有突啦

大前輩來鞭撻後輩,很勵志哦

秋元康kingdom
World tour in 2019

toilet time

點會唔夠
Concept 6隻
Coloriz 7隻
Solo/Unit stage
加埋日碟 實夠做

帶埋akb出國,肥秋又贏

都唔明你地咁開心做乜
日單日專咁撚貴 配置又低

做乜漏咗首color

泰國有女變男既變性手術嗎？

6+4+3+1
加日專
一定開到

係world tour

日專好撚貴

佢本來已經係,使咩做手術變性

又想多啲卡 又唔想賣器官
可以點好

新年逗多幾封利是

加油呀你地

韓文版愛她幹她

見到團卡就想嘔

返工

既然係咁 永遠封印佢係嗰邊做泰國wic啦

咪撚提抽日專

Melon還曬錢未

IZ*ONE feat. HKT48
歌仔一齊唱，舞一齊跳，MV一齊拍
肥秋又贏

韓國出完道,日本出埋
係時候開con
夠歌架啦

見信和 T隻日專要5xx同3xx

等SM jyp 果幾間嘅音源網

日單唔平

新年錢個年利率係接近undefined slope咁下降

你買得多呀嘛，唔多唔少總會中一兩張

買box set先on9

整多幾款可能少啲油 多啲蛙 多啲奈 多啲讌呢

原價5000円内都可以既，因為正常有特價

大家香港站見

都係每type買一隻
淨低啲野ig收算

手燈同週邊等緊你地

見有啲3000円，低配版？有咩分別

我一路懷疑佢做好oh my 個mv但唔知幾時用

成世人都未買過手燈 要獻出我既第一次

會唔會好似w1咁來香港開住fm先

蜜萄成熟時

fm真係好撚柒鳩搵笨

我驚佢book個expo都唔夠位我地企

睇黎我都要

要拉番條idol school banner
一生巴同 miss 做代表

炒撚左揀圖同影相條友啦

二月先出日專? 咁一月有咩搞?

櫻NAKO個2張

呢個係咩卡黎架

韓國cb

真係唔洗準備咩
同埋仲有堆頒獎禮stage要排

真心咩

腎呀

似weekly idol相

上面d卡係台版？定係咩

周偶D EVENT

去緊太古

以為fan made

周偶D EVENT
唔知點先有
個PO入面冇講

衰撚過fan made啦屌

Repackaged去左邊？
Shut up and take my money 🥺

啲卡咁核突送都唔要

韓站小卡永遠最高汁

有機但係最初普通版
隻GAME有諗過玩但最後冇買
反而最近有同事買左係咁同我講

得張團叫做OK,但有油不了

你真係好有錢

我個團係上一隻碟cb個陣就會準備下一次cb
家下咩都講快 又多競爭

奶B果張好正喎

玩smash啦

你個隊痴線姐
唔想佢地咁chur

全韓國都係T團先CB得咁快姐...

賺錢要緊

今年都有幾團女團cb3次啦

你個團帶領左成個韓女團CB走勢

啲歌就嚟儲到開6-7個鐘既con

韓國專搵唔搵到咁多歌
個個JYP 多產都咁咩

越來越多團出道 唔密啲 好快唔記得你
所以我支持密密做

你地係日韓輪住咁CB喎😳，
如果唔係一年四五次都得啦

限定團係要咁chur架啦 我本身以為1月會將d韓曲轉哂日文去日專

咁一年三次有幾多呀 如果淨係得韓專既話

見我呀媽玩pokemon lets go 覺得好悶 無玩埋一份
Switch真係無咩驚好玩

昨日は、#FNS歌謡祭！
ありがとうございました！

豪華過ぎる幸せな一日でした☺️

IZ*ONEのメンバーに会えて、本当に嬉しかったです😢カンちゃんとは、、爆笑話が、、🙊笑

ウォニョンに会えた😢センターでかっこ良く歌って踊っていて、泣けました😢ずっと、ギューして、頭ポンポンしました☺️

ウォニョン元英
咁カンちゃん指邊個

Kline無得放農曆新年假，2月6日係年初二。

唔洗問啦
最精神個位

買買買買

Chur 一回事
前提要公司跟得上
OTR 班人本身無想像中熟手

Kanchan
唔怪得咁好精神啦

Miru 除左清純仲會搵邊個

韓團出日碟唔代表果日係日本有活動

去咗太古apita但係唔覺有娜B同款嘅
好似得普通版

食女

弟弟d高音勁都既

日文歌有肥秋邊洗成隻碟韓文轉日文
直接出新歌啦

但應該都會有vlive

有冇人可以答下我

多歌好過少歌 唔通真係9首歌就開con咩
今年日韓計哂26首
唔計日翻韓

佢哋con都有3-3.5hr 好多sidetrack 冇唱
Fm先痴線4粒鐘

問下櫃枱？
問有無pokemon lets go版switch

啱 邊有咁好死送錢俾Cube 賺

日本就唔計啦
計埋就今年8次

剛剛上oricon吧見到，有勇氣

灣仔188會唔會有 最好電話問下, gamehit之類

唔去suning問下？

去櫃枱問下

唔熟 但肥秋唔是作詞咋咩?
作曲應該搵返韓國作曲家

好彩唔係首首都要排舞
每隻專最多3首左右有舞
不過coloriz有4隻有舞

痴撚線

想知同姜醬有乜爆笑

賣曬屌

V咩Live,直接showroom啦，又有錢收

灣仔188？

要睇日單係用日方團隊定韓方囉

太古

L.O.Λ.E 去P社門口抗議

P.s. Nuest'W 唔使去日本都得
依家 專銷次次20萬up
班Fans 養得起

MK應該有？

大團咪Rv mmm
細團唔記得啦

應該好開心

屌那媽琴晚la vie en rosed日文歌詞同原本嘅係啱位啱音啱意思，肥秋唔係準備好哂真係唔信

你唔打去附近suning問下?.?

本身都相想講但 得好緊要下
班女痴到公司building地下滿曬

去寶琳或者屯門啲舖？
冷門啲可能仲有

試下問gamehit

清純食得好開心

我附近冇suning

根本而家好多團cb頻率都係咁上下

可能首歌本身預黎日本出道

Con個陣點都會編舞出嚟 係得一兩隻慢歌先會編舞

每次cb都一次showroom

出道隻碟一定有ROSE日版架啦,唔洗諗

跟返d字嚟唱嘅話我都唱到日版rose

細團唔密
宇宙都好似得2 CB MML 都係
出專都回唔到本
依家四代五團 + idle ione 出專仲有錢賺
其他人出一次蝕一次

淫人妻女笑呵呵 美波

錢都有人嫌(聲)既

養得起一回事,搵錢另一回事啦
唔通有錢唔賺?班女ON99

冇

人地Fans 養得起 真係吹唔漲
次次CB 次次班人供到20萬專銷up

班女理得你, 剩係知唔鍾意我oppa俾人摸

可能真係要學巴打咁去冷門位
188應該港島最密集同正常價

我愛肥秋爸爸😍

咁回到本就緊係密密出 唔通喺屋企r腳趾咩
家下有賺喎

即係好似果時部分48G 唯飯唔想日本Line 去韓國一樣道理
不過Nuest'W 班人惡d

首首都刀群舞？
我依家好擔心班囡
彩讌老師同權f老師又上線啦

腥呀

打咗幾間都冇

JYP

仲要幾好聽添

又未必好難 但都要記 點都要跳
你開con下下成碌木企喺度咩
IDOL係咁咖啦

琴既la vie en rose 係唱日文

Power of customer太大
如果班女罷買就趴街

再加上係Pledis, 邊夠膽得罪班米飯班主

字幕係日文歌詞

師弟同割7 今年都係3cb
Jyp 12月密密do 仲有day6 yubin ayeon

我係OPPA真係心諗做乜柒
自己米飯班主阻自己搵食
矛盾大對決

2個星期就有1個cb

跟住唱就大約知日版rose係點

韓文黎

字幕係日文都唔代表唱日文版
利申未睇

我以為係編啲動線 加啲手部動作咋
無睇過con sorry

得字幕係日文
但音係韓文

佢地都係想保住自己個腎姐

忙完一日睇番原來而家日本仔都吹奏緊我蛙 真心覺得開心 好似睇住佢由細做到大終於出頭嘅感覺

MIRU 唔係話元英咩

下年睇

到最尾都係要返屯門
置樂嗰邊係咪有賣機嘅

意思係日文字幕係岩音岩位岩意思
如果唔係突登作 係唔會連音節都跟到

係喎lm先

兩個名都有
但一齊玩係清純
反正淫棍清純有囡既地方就有佢

屌你我即刻開返黎睇
而家係想講用日文字幕唱既話都岩音

咁perfect
唔係主打都會放入sidetrack

かんちゃん唔係姜醬？

呢d咪正確思想
南巴個d

講緊咩呀
我話唱係唱韓文但下面d歌詞係日文喎

跟住歌詞唱就知日版 rose係點

又唔係放左料話身體不適
有跡象顯示先停都未遲

黃牛黨唔出嚟跳就好

女版手越

明啊

唔太熟嗰邊
多數觀塘 寶琳嗰邊買

係喎屌 眼殘

呵 如果係香港就有埋大陸人睇就實有
不過女團點都好過男團 都放心嘅
韓國就

不過講真呢單野我覺得P社安排係差既,
12號MAMA 日本場完
15同16 韓國concert
19-20又返日本
之後又要返韓國出award show
不如等wanna one散band人齊先一次過去

手越食異性
清純食同性
係對手關係

有無相熟器官買家
要排定期

我都唔太熟
元朗係咪都有賣game賣機？

買咩

有冇住屯門嘅可以同我講下喺邊到有機賣

都係既 delay一個月攻日 影響都不大既

娜B同款switch

我係專家

唔知

荃豐睇下咯
黃金個啲冇咩

邊款

4團合作曲會唔會放入izone 日專

個時間好似幾夾

Pokémon版

打咗好多間電話都話冇

小卡點搞

紅磡其實可能有

Jyp多多都收

有冇問下荃豐個邊 都有幾間GAME鋪

家下追星追到連打機都要同款機

其中一版本收錄埋其他團
一版本純izone 其實唔難

回帶 由我第一次見到蛙到依家

4團合作曲入專又唔係主打
當Featuring?

我淨係識元朗喜利

有錢就是任性

幫你睇左 上星期啱啱買完最後一部

Fb d 2手區或者有

其實係日單
做咩咁多人講專

出返旺角睇下...
真係睇晒成個香港為左買同款

岀左咁耐好難搵比你

有間有
但係冇比卡超版
我想要護主犬

唔係寫出道album 咩

唔係未講係日單定日專咩
韓文公告寫出道專輯

屯門撚會答你,置樂,之後就信和
再之後就答你上網買

搵人換咪得

日單就無可能放首歌
24個人都唔會有齊12個

平時有板道48歌既碟都冇46抽啦

板道akb

英文
Announcement on IZ*ONE Japan Debut Single
2018. 12. 6

Hello, this is OFF THE RECORD ENTERTAINMENT.

IZ*ONE’s Japan debut Single will be released on February 6, 2019.

IZ*ONE performed for the first time their debut song ‘La Vie en Rose’ in Japan music program ‘2018 FNS MUSIC FESTIVAL’ First Night, on December 5, announcing the start of Japan promotion.
They are preparing to release an official single through Universal Music Japan’s label, EMI Records.

Detailed information of IZ*ONE’s Japan debut will be announced later.
Please show your constant love and support towards IZ*ONE as they actively promote in both Korea and Japan.

Thank you.

同人連線交換啦
有七日免費連線

問咗置樂嗰聞
佢話有
但係得返伊貝版

開pkmon go 一街都係

咁好啦
返到屯門就買

蛙呀蛙~

Sor 好似老點左你出太古買

冇留意
佢係可以dum返Pokémon go啲小精靈入switch？

唔係得game有分版咋咩？
機好似得一款

無國境有46生寫喎

打到有go park果個市就可以過精靈入去

香港一日遊
其實冇嘢
當出嚟行個圈

講緊叫人換護主犬比佢

利寶會唔會有

為左買同款

返到屯門食飯買機之後返到屋企就玩
但係我未同老母講要買

會唔會娜B係伊貝版黎

就係有

O 自 自己唔中就當冇

買多部囉

睇返
其實原來我本身有好多
但係比老母dum曬

佢話得番比卡超版係講碟？
我以為佢講緊機添
但大家都唔知娜b係玩邊款啦

機就得一款 驚就有兩款

我揾到嗰個咪伊貝版囉

擺落55單C/w仲大機啦

爭咩啊，兩邊一齊擺
生寫又有，小卡又有
肥秋仲唔賺到fat fat

油B生寫

又要開LIVE燒

生寫易燒d定小卡易燒d?

諗起韓妹拍日本生寫都正

大家好，這裏是OFF THE RECORD ENTERTAINMENT.

2019年2月6號，IZ*ONE的日本出道專輯即將發行。

昨日12月5號，IZ*ONE通過出演日本音樂節目“2018FNS歌謠祭 第一夜”的直播，首次演唱出道曲“La Vie en Rose”，拉開了日本活動的序幕。正規專輯的準備工作也通過日本環球音樂下屬廠牌EMI Records在有序進行。

IZ*ONE日本出道的相關內容後續將進行更加詳細的公告，
希望大家多多支持和喜愛往返日韓兩國，展開更多豐富活動的IZ*ONE。

謝謝。
中文囉

Game 400蚊樓下就有一隻 裴巴可以買哂佢

生寫

做乜要買曬

上面英文版話single 呢邊話專輯 啫係點

明明日文都係寫album

要同款機 唔要同款game?

佢改過黎？

依家係寫單曲

出道應該single呀話..一黎就專咩
專好貴,遲下先好麻

信網站

屌唔係喎睇多次佢係寫single

點解唔打電話去問先出門口
琴日打左幾間Aeon suning都話冇貨

割少半個腎

日單既話會唔會行akb商法

今朝係album

點估到啲人咁有錢買到冇貨

如果跟48賣法 5版本 再分初回通常
10隻碟 其實貴d

出單咪好
專咁貴腎好痛呀大佬

ig無伏

唔好咁啦

分版都要睇佢入面咩黎
48你唔握手都唔會買初回啦

原始人

睇嚟香港娜b pick既人有好多？

應該係
好少見 ‘正規’ 单曲

日專堅貴

都係買通常all type算
除非初回有權f/讌b大頭

emi冇呢樣野呀 ，有既只係Kingsrecord，分團得同屬48g既STU先會做同一樣野

開始練定個腎啦 遲下仲痛

唔關事
係多人玩Pokémon

咩係正規單曲

明明封面唔同

我以前全收架

屌你收二手同買一手又唔同講法啦

呢度d人買碟買到信和無曬貨，
宜家連機都掃埋

慢慢嚟啦好嗎
打下細專 升下經驗值先
一嚟就專 我再生術lv跟唔切

好多阿爸買俾小朋友做聖誕禮物
之前我買既時候 前面個阿叔就買兩部做禮物

izone應該冇飛碟

嗰日見到
中意娜B嘅都係十代多
所以冇貨唔關佢哋事

裴巴 u r not alone

咁今次係咪唔分碟面
玩生寫
同肥秋系咁

唔知佢幾時先畫HI醬呢

冇入香港嘅娜B谷唔知有幾多十代添

Pokemon咁難玩 依家啲小朋友玩得掂？
以前搵地方過版都搵到痴線
依家可能上網搵攻略就算

再生術無上限滿等

咪又係咁伏
收錄曲生寫同主打曲生寫
仲有unit生寫

玩NDS嘅時候玩到

以前淨係過卡比獸 個part都搞幾耐
個時鬼有網上攻略 一係自己慢慢搵放法
一係問Friend 最後真係冇要買Game書

仲有6個站就返到屯門

就嚟可以練埋復活術 唔係滿等都唔掂

以前仲要無中文版 係到估估下
依家上youtube睇就大把攻略

e家個隻係超簡化版

依家啲game 兩日爆機不是夢

咁就好快爆 不過聽講要打red 都未必咁易爆到

而家Go無咗個體值努力值果啲野，又唔洗計住打幾多次果啲，算好咗

日single跟akb玩法?

唔靠go都唔知點等到有勁既小火龍同迷你龍仲要色違

講下笑姐應該唔會出到咁盡
如果佢係想賺到盡
每首一張不是夢

其實漆黑的魅影我覺得做得幾好

手機版

幾時改名做娜b心口隻比卡超

入面係rose件衫

忙完上水就睇到日本出道
我三月又要去日本
橫掂預左時間去，咁依家準備埋二月都去日本啦
個腎諗起都好興奮

啲腎上腺素唔好浪費 攞埋去賣

哦
似係呢D玩法

隻豬比較好

我3月尾先去日本 仲有冇機會係日本

挨鬆開波應該唔會咁盡

我二月尾去 但去九州 無咩機會見

去睇完ione直落睇埋自己班女女
連個肝都興奮埋

2月頭出道3月尾點都返咗去啦

白鍾元小巷餐廳評論

好難講 可能有機會呢

小丸係邊個

小丸係柔B花名

Old pics?見twitter係咁rt

矮子丸

入結界

181206官方ins更新叡娜相關3p

black椰奶
連細節也不放過的首飾
從頭到腳完美的一天❣️

第一張咁似

我非常同意你講嘅嘢

唔知會唔會有後續event呢

邊撚到似啊屌你老母

就到屯門站了
食埋個妟同去埋廁所就去買

油個咀會嘟起架喎

有冇對比圖

講還講呀

好想搣呀

權f有種朦朧美

日本佔左kpop銷售額6成 所以都唔明班泡飯點解唔想佢班oppa去日本

香港台灣計入中國？

好想佢寫多d後續
幾鍾意佢地依pair

北美個數據係超低
美國人都係鐘意唱將？

計埋入去

想獨佔

kpop雖然係北美開始多人識 但仲係佔少部分

你地會唔會賣返個人卡出去
定自己去日本拍手

佔左非韓國銷售額既六成, 擺埋韓國條數入去仲剩得返幾多
其實nu'est單野點解班泡妹要反係以前未有人識個時pledis係當班仔鴨咁賣去日本
個時日本粉係又meet面豬墩又backhug又頭貼頭selfie都無人理
所以而家先咁大陰影

如果抽到油b緊係賣出去

好難甩手呀師父

Btw抽到個人卡自keep唔賣，油另計

我祝你張張都要賣阿

直接賣比日本仔同佢講油B嘅優點

日本FS 係有卡就入得? （無論邊個)

愛國者油b

如果抽到個人卡 係咪淨係握到個個mb ？

唔係fs,係high touch

一個MB唔知有冇半秒

High touch 即係點
唔識日本依d玩法
私人場／公開場
檯下有得影相
拍完手就躝

緊係喇，邊會俾你握其他人

聽講日本好多油b飯 致富既機會黎啦

又諗返我個團嘅搵笨high touch
仲衰過握手

你個名
配嗎

你個團點玩法

但係yt啲reaction大部分都係歐美人
應該係文化問題

咁韓團都冇握手會

睇下爸爸接唔接濟佢哋

直接ms debut stage

睇得多其實都係個幾個youtuber reaction 起碼而家歐美人唔會笑9kpop

活動安排應該同你地差唔多只係個high touch趕狗咁趕
樣都未睇清楚
好彩班女之後自己自動自覺完場後走出黎say bye先見多左

拍手會真係不了 去過T嘅 以後唔再去

去過新大久保就知泡菜野係日本都幾大市場

去日本先掘金，啲日本仔下下自動all in

求下你
唔好再講

想請教下日本仔學開邊種再生術

LAST IDOL明明係半個朝日團都上唔到

兩隊野都唔紅
好似連指原隊=LOVE都打唔贏

星船收埋啦 下個團就易組了

Topic名

22/7 個動畫都未嘔出黎
LAST IDOL 我本身以為朝日出身點都上返次

娜B真真元嬰
依隊我一定追

你個friend

交換人質系列
yena + 詩炫 換 宇宙三寶

唔知有冇人PO過

宇宙三寶好似傾掂左數
同宇少完左約

官方出？

宇宙三寶我諗咗陣先知講緊邊個

完咗約？

来年2月6日、秋元康氏プロデュースでユニバーサルミュージックのレーベル・EMI Recordsからリリースする。

見呢篇寫明就po下

本身得返三個月約

日日都鬼打咁精神

未確切 傳聞者

咁咪冇得交換

根本只係週邊大會

咁你識日文姐
唔代表我識..

用Once 血開既盛宴

果次我早去 排好前
見twi圖條隊 你排埋我果份

@殘巴

篇新聞剩係話出道之嘛

寫明咩?

除左開頭後話出道同咩公司之外
下面全部廢話

睇完我都想講

就到利寶

彩櫻補血

終於買到

唔是話肥秋係日本個邊既producer咩

蛙蛙見慣不怪咁
慣左清純周街攬

淨係睇到又幫櫻奈仁擦人氣

哦
唔係佢PRODUCER仲可以係咩人

之前無講到出口
雖然大家都咁估

48系既人就算畢業都走唔出肥秋之下 常識黎既

唔係未開始播PD之前已經咁寫啦咩

個幕係講出道後？
唔記得了

聽日娜B呀哥生日喎

29頁留名

你地係咁燈，會搞到佢最後跟油b入石頭。

其實可能性幾大
依家除左CJ 無邊間公司肯收留樂華

@裴巴

呢個真疑問。又話日本泡沫爆破後經濟不景咗廿幾年，但唔知點解仲有咁多人可以使好多錢追星。

牛油

諗起都恐怖 樂華三人組加石頭3人組

點解要講啲咁掃興嘅嘢

經濟爆破係相對者
人均收入都仲係好高

北美嗰0.5%有幾多黎自防彈？

大家不如開盤賭裴巴買幾多隻日專

我估24-36

我保守d
13-15

依家係日專定日單先

日單

毒撚無其他地方洗錢

光熙聽日退伍啦
但無挑已經無左

第一套上全知干預視覺

唔知有幾多個version，幾個version就估佢pre-order各1隻算。
之後佢又手痕爆幾隻

佢每次自嘲整容都好好笑

屌打錯字
sorsorsor

娜朱
其實魚糕係咩？

希望真係會有無挑SEASON 2. 等光熙番去
同埋最好換走梁世炯

我都係最掛住Super 7
不過加埋光熙都接受到

係咪長條形中間有花個隻

super7真係無敵
第一次既彩虹追逐戰依家睇都仲會笑

佢地合照係全季其中最靚一張相

一直用緊super7做wallpaper
洪哲

次次過擊戰 朴明秀都無令人失望
永遠唔知點玩但搞到一鎬粥
Hea玩同亂咁玩

SUPER 7已經唔會再出現啦
吉又唔爭氣, DONY同洪哲都唔想再番無挑
我以前會幻想到光熙退伍成班哥哥會去接佢同埋有無挑特輯架

Me2

退撚左佢入星船搵真B奶B團聚啦屌

吉真係睇住佢由上國民綜藝到節墮成咁

吉真係自己擺嚟

咁佢自己衰仔
酒後駕駛xn

洪哲下車果陣sad撚左成個月
雖然佢唔太鐘意自己個人設 但係佢個setting真係冇人可以替代

無挑D特輯真係世界級 賽艇特輯我睇到喊架
歌謠祭呢D就更加唔洗講
最勁係每次搞特輯都可以搵到好多人黎幫手 GARY果時係無挑出現次數多到我以為佢就快變固定
想問下LEESSANG而家係咪名存實亡?

無挑最正- 水晶hot世紀復合

呢兩個我又係睇到眼濕濕, 我初中果時跟風買韓文雜誌當時封面就係HOT
到而家都仲記得當時佢地D髮型九唔搭八唔知想點

啲長期特輯全部都好高汁 個個都睇到好滾動

個陣仲諗緊之後復合咩團
無諗過係無挑走先

就算摔角搞緊罷工 都拍得好好

不過無挑話完季都話左幾年
如果真係轉季播制都好
班大叔太老 體力跟唔上

果陣個個都唔睇好明秀俊河個六六歌
點知最後愈搞愈大
好鐘意佢哋禍從口出 講到做到果種風格同挑戰

金pd超正
最記得呃佢地去渡假但其實講緊蝴蝶效應

其實佢地就咁坐底傾計都好好睇 唔係話一定要追擊戰
好似逗號特輯咁 不過都知佢地大壓力 抖下都好既 不過希望真係會出s2...

好似係話樂華同星船合作個份約剩係簽左三年

好彩我係主力睇rm
睇開無挑真係好唔捨得

惡魔叔已經開始愛的呼喚
心酸旅行許願話金泰浩快d開無挑S2

switch係咪block咗個豬字
點解會打唔到出嚟

追完post
千其唔好係韓1月cb

中學無嘢做睇J2咁啱播緊無挑食神特輯，從此開始鐘意睇韓綜，再之後睇RM再追埋kpop

你哋係咪cls

佢唔係話傾緊但係無叫佢咩

你咁有米
我比起你買韓專計少5-7隻
好保守

個陣話rm最後幾集 成員特輯真係唔捨得

好彩最後冇事
如果唔係以後都唔知點算

韓專都21,你睇開肥秋系既，25隻差不多啦

唔搵埋佢傾係正常
無挑時就出名爆料王
惡魔叔可能人地傾掂哂最後先同佢講
無挑必備配置 惡魔叔

應該會因為換人而摺埋, 然後新加入會被黑

好彩鐘國 智孝 唔計較

傾完轉個頭係電台到爆料

唔明點解要換 加人咪得

最嬲係無通知就想智孝下車

無左gary之後已經無曬意欲睇

呢單野真係on99...

你買咗幾錢？

鍾國 智孝 無啦啦食死貓

俊河又係口大，兩個最佳組合

幾鍾意全昭旻

電視台好現實
無咩存在感就會唔想要
惡魔叔HT咪就係咁
表現退步 依輪又無全炫武出名
又無無挑Buff 所以咪俾佢踢走左

same

過橋抽板

但其實我好討厭全炫武 佢淨係係問題的男人先比到少少好感我
其他時間見到佢我會SKIP 包括好紅既我獨自生活

佢係幾可愛

咁朴明秀又真係係ht無咩存在感

加全昭妟幾成功 同所有人都互動到

諗返果時鐘國智孝咪就係同惡魔叔一樣lo

鐘國傷哂唔跑得
智孝拍劇所以狀態時好時壞

昭旻起初都冇乜feel 不過愈睇愈正

今日唔係話有表演咩 冇消息既

都無理由out佢兩個喇
rm咁多海外飯，原班人馬好緊要
講真kpop呢幾年發展得咁勁，rm都好大功勞

無記錯 惡魔叔係佢老婆二胎流產無耐

ht都係以前桑拿 個時好睇

呢段笑死我

18禁

d管理層on9
SBS唔知點
MBC依家金泰浩上左位應該好左?

對SBS黎講 海外飯有咩用？
有廣告？有錢？
果時RM收視仆直
所以咪抽板

我唔係好覺有link放出嚟

仆佢個街出國搞fm都搵唔少

條友成日亂入

#IZONE[超話]#
有關明年2.6日本出道的naver新聞評論翻譯 總體反應還是很不錯 消息出來真的很為小丸驕傲 用更加亮眼的成績來回應爭議吧[給你小心心]

新聞🔗

FM SBS有無份袋先？無既話海外搵幾多都唔關SBS事啦

sbs無份袋架咩

韓國好睇重收視 fm都未必補貼返d廣告費

隻耳環好巨

呢排睇新西遊記

新西遊記會笑到肚痛 成班痴線佬

係咪即係好似以前既二天一夜?

最近冇咩韓綜好追了...好悶

導演剪輯版 p.o個part真係笑死

未睇早幾季新西遊記 今晚睇下先

類似, 但痴線程度更上一層樓

你永遠諗唔到羅Pd會做啲咩
但你更加諗唔到班人會點對應

個樣好懵
仲未回復狀態

羅PD係我覺得韓國第二個既高汁PD

係咪已經完咗

三時三餐係咪都係老羅
我覺得都幾好睇

5點表演
應該完左

no way man 仲未有咩？

餓ling治

唔係就黎執柒咩

第二個張正

第一係邊個？

金泰浩 FOR SURE

安俊英

霸左非電視劇話題性排行一位十幾年

HMV店特

燒定一

我明明就快唔記得呢個人

點都未輪到佢
佢汁現成既
PD又唔係佢諗出黎

佢地12號係咪又會隨飛日本fns
期待合作舞臺

有冇kpop group成員係唔參加日本活動架

今次唔錄影？

節目賣埠都賺到錢㗎

其實諗諗下 izone肥秋/aks有份投資
如果冇投資應該唔敢成日call馬翻去日本節目
又同46 48共演
加上官網相 蛋糕 冇投資應該都唔敢擺出嚟痴金糠
韓國公司個邊都係啦 冇錢賺唔會咁易放人過去
韓國人仲以為呢隊係單純韓團而嬲豬 理解錯曬

Jackson

今季殷志源好得人驚

一早就話明global

好似撞mama

三時三餐/尹食堂/花樣青春/花樣爺爺/花樣姐姐/新西遊記/姜食堂

除左新婚日記唔岩我口味基本上其他果啲都睇晒，in老羅i trust

會唔會串到四隊係MAMA台上表演而電視台轉播

D韓國人唔知姐

可能性極低 兩個電視台黎

琴晚都係live

上4個live 8個去MAMA囉

其待愛國人士參加握手會

唔齊人咁上mama囉

Wuli 嘉嘉

之前居然仲有人話日本洗乜科水
韓國係咁有錢就唔洗成日痴住日本

SM廿年前就攻日本市場
依家變左韓國娛圈大佬
係泡仔唔想d人痴日本市場
間間公司都想攻日本

日本啲飯比錢先勁
我記得當年2pm攻日 成堆師奶飯
日本結婚之後 錢係比老婆管
可以諗下 會幾瘋癲

12月聖誕cb
玩兩個禮拜
2月日本debut

46 48共演 幾多團恨唔到既機會

D師奶迷裴勇俊先勁 上哂神檯

泡菜仔話唔撚知啊

肥秋應該幾上心

個節目一開波已經話日韓一齊搞 呢隊野
Btw泡菜又嬲乜撚

拎埋46出黎幫izone造勢 親生女兒無誤

好期待12號呀真係

邊個c都有得咬 肥秋e波手法太高章

韓仔，假專任

你上次係話日本要科水請櫻奈番歸呀
諗吓自己講咩先好沒

燈光係咩事

夜場 的士高

好耐未試過咁期待日子黎臨

鬥搶團員名？

我唔通要開過？

O My

再講彩讌個名就molamola

下面個肥仔係咪上過rm個個棒球手

咁先係飯肥秋系

我係講PD48有日本資金,所以佢地先可以返日本呀哥仔
諗下都知我唔係講比錢放人啦

算喇
打機好廢
落彩讌名怕雷人會俾人屌
到時就會變左

都係唔好

我愛蛙蛙

好似係

所以我之後咪話日方只係用fns再加其他野黎換囉

由頭到尾都係韓國produce揾日方既，你覺得會係日本科多過韓國 開善堂咩

呢個好笑

可能鬧我個個會叫櫻花

好撚提子

搞到我都想做棒球選手

搶清純個名最係罪惡感

我都唔敢改櫻花個名 我打機都廢

一定唔會有人同我搶名

搶清純=獲得後宮一堆
不如公會叫清純與她的pd48後宮

邊個做清純

邊個搶到名開公會

屌真係好gay

搶就搶啦怕咩

你搶左喇
準備好個入清純後官未

你用娜榮個名？

蘿莉拎劍格你

對於嚟緊隻日單我只有一個心願，就係希望彩元唔使再企喺某婦隔離.

官方站位定咩 官方就set死咗

I know that feel bro

Miyu X 高朱

操你媽的曺柔理

容光煥發

Miru補給完又有膠真補給
唔容光煥發都難

miyu唔愁都唔得啦
爺爺係日本病重

反而高朱 小時候總是跟在前輩旁撒嬌

精神到

吸陰補陰

未試過咁期待一個女團會點搞。喺成團嗰日，呢度已經好多人認同呢團既實力唔係咁比得上其他團，但係咁反而仲期待日韓兩邊公司會點做去推到呢團極速大紅。

估唔到呢隊女團其中一個值得欣賞既地方係公司既規劃。

行動力

我叫 蘿蔔守護者 第一次lm 一齊玩

Sea

原來係你 一定係彩元飯

個個去打機 無人推po

做乜要格硬推

娜炅

其實都已經保持平時光速推po嘅速度

Hello,人生只愛奈子👋🏻

慢D啦
唔好強迫自己
除非吹奏啦

已經274個post 今年一定過硬300

40版lm

啾啾啾

pd48吹水台

咩驚黎

話說有無人留意到呢個group po既數量係咪全連登最多？已經多過二次加女友既po數。

幾得意 全部廣東話配音 我第一次玩呢啲game的過程完全冇skip 對話都聽曬

日日咁吹水 唔多就奇
BTW 大直路小心

【instiz】韓國演員.模特和歌手(愛豆)的收入比較
內容:聽說歌手海外巡演收入超高

SM 佔6成

O

助攻

BBY2 組相

竟然有得upload相

舊相黎

#999

1000